★膽小勿入！外媒：iOS 14.1 災情回報總整理

iOS 14.1 災情回報總整理

iOS 系統

無法連線到 Apple Watch
熱點分享給電腦(macbook pro)會斷線
鍵盤有時候還是會卡頓
螢幕會變很暗 主畫面滑動有延遲
聯絡人地址地圖無法顯示
相簿中照片無法編輯
使用iTunes更新，依舊出現-4000錯誤

App錯誤

出現誤判閃退或卡頓情況App：Watch App、LINE、IG、MB3、原神、Google Cardboard、
LINE無法傳送照片
對方播出line我手機不會響。先打電話給我後，在播line就會響，重新開機又是一樣
LINE語音斷線，不然就是網路整個不見再恢復正常
Facebook 內建瀏覽器和手機通知狀態列快速滑動時會斷觸
YouTube全螢幕模式出現「小工具欄」

…. 資料整理中

嘩 加返慎入好啲喎 嚇死人咩

樓主又閃退

原你老母個神

Keyboard正常番未

垃撚圾個鐘壞撚左

lm

咁少問題？
拿，呢啲咪ios值錢嘅原因囉

我個IOS更新左埃豬就冇通知了

14.1都咁多問題..未敢update住